所有車都有一個共同弱點

有煮過飯都知
幾多水都好
都唔係咁易清得走啲油

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

弱點係車頭太重

著火會唔會搞唔掂？唔好亂黎

diy emp